新手揸車用唔到高德地圖

新手揸車用唔慣google map所以用高德
之前用都好地地 但呢排用唔到
問題係Load唔到我係邊同埋一搵路線佢就話我「網絡不暢」
但係我用其他野上網/google map都正常冇問題
利申 試左重開機同重裝app都唔得

用google map搵咗目的地，睇一次點行，記住佢就得

你部機咁叻, 認到支那app識block 9 佢

你係大陸人
Google個地圖設計好咁多
大陸地區除外
可能係你根本唔識睇地圖

好多人唔知Google Maps 左上角有得睇入邊條線

不過Google有時又真係會老點, 例如啲巴士專線、on9 turn 等

親！高德可以下載地圖的

揸車有用過谷鳩map 都知佢會教你入巴士專用線、彌敦道U turn，到咗雙白先叫你cut 線等等等等

以app論app 鳩德喺車用導航係好過谷鳩

事實鳩德係好用過google

好多

WAZE

我用高德係因為會有埋圖睇入邊條路易睇啲
太唔熟路

我都download左 感覺同google差唔多

自問睇地圖真係差 所以要睇高德話埋比我知入邊條線

下戴左但係都導航唔到

岩岩發現用WiFi 佢都係話我網絡不暢 用唔到
有冇巴打都係咁

啱啱揸車冇耐用google
係旺角叫我U
轉左半架車入灣先見到唔比U
比人呠到傻

高德真係最好。複雜路口位有埋模擬圖俾你睇。
不過衰在係支那嘢

呢2~3日都係咁。應該係高德佢有問題?

個模擬圖真係好有用 唔係都唔想用支那野

我已經一兩星期係咁

高德啲u turn仲鳩

Google嘅on9 u turn同雙白線轉線真係一絕

啱啱渣車嗰陣，喺香港圖書館入紅隧條路，俾佢fake咗2個圈

試下用here map 幾好用

返大陸用咪得囉 屌你老母

唔好意思 阻一阻大家
請各位開發新戰線 : Youtube

目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

高德係咪有相機提示

每次揸車都係用here we go

google最叻去到路口先叫你cut線
點L樣cut???

高德起碼一早出現地下路線圖

有，超速會提埋你收慢

仲有佢個語音提示。
個路牌寫 :北角，西灣河，柴灣，太古
佢真係讀埋北角，西灣河，柴灣，太古出口俾你聽。
如果有埋實景圖就正
不過好小用高德。多數都係搵咗路先再去。唔想傳送data俾支那。要用先裝。用完就del

2個對比 真係高德好好多
Google 嗰個好伏

揸車唔同其他 真係用個安全既好啲
唔好拎自己同人地條命黎搞

琴晚都仲用緊 完全正常

講得出google 好都幾肯定你無用過google帶路
有次入元朗要入高速隔離d 圍村 佢指我係高速轉入橋下面個路口

Waze?

Waze都會讀喎

用waze啦

之前試過唔好用
而家再裝嚟試下先

唔好用大陸野啦。
去過邊都比人知道曬

Google 咪一樣錄低你2星期嘅行程用地圖map

爭在佢點用啫

幾時先有人develop到一個好過高德嘅導航app
始終都係唔想用支國app

如果真係要用
建議用第二部唔用既電話加新太空卡number
專係for高德

Waze here apple map
咁多選擇都唔用

想問下WAZE 係咩國家?
點解我裝完. 係殘體中文?

高你老母德

Google Maps如果你揸直升機應該幾好用

想問有冇得set揸大車 有時驚會入左d窄街

有時比佢玩到陀陀擰。
有次喺佐敦道 佢叫我沿最右邊線一直行。過咗彌敦道之後，我見前面啲車入哂左邊線，我見唔對路 跟住入左邊線。原來行前啲個燈位只可右轉入覺士道

另外，行高速公路成日叫我keep住靠右行

用支那app已經係死罪啦
好唔好用係其次

除左係支那野，高德真係幾好用
垃圾googlemap淨係識叫你掉頭